呼籲所有無接戰預備既荃灣友，請立即離開前線!

請立即離開前線!
已經開戰!